召集3d render人士

有無巴絲玩開vray？想問大家去開咩網站搵資源/技術？

求3Ds Max

巴打做邊行?

新手初玩blender

blender好呀 免費又強大
好似呢位d作品真係好正

modeling我已經收皮，animation我應該唔洗玩

淘寶買texture package
再唔係上大陸網搵
打燈就要靠自己試啦

你好 我之前都係大陸網儲落一堆
反而係教學資源比較難入手
上網唔係冇而係太多 軟件又更新得快 學深入d有難度
btw香港好似冇乜地方討論

請唔請人？
P.s. Skp vray打手

巴打有冇tg之類吹下水

搵食艱難 轉行了

呢d唔用黎搵食幾好玩，搵食既話香港好難玩

巴打 咁而家做咩呀

當做freelance點睇

Vray係咪新出？ 用緊maya2016 2017先有

想學revit 留名學野

自膠
用開mental ray 可唔可以講下分別 想整photorealistic既多
卡通風又係邊隻好？

mental ray唔熟 聽講vray相對效率高d
可能係ren product用

我都係岩岩入門 仲學緊
但mental ray已經ren到我哇哇聲好靚

巴打做開咩類型既圖?
其實vray既強項係高效率 相信mr既效果會更真實

cycles加左denosing屈晒機

都係果句，差個metropolis sampling